會員「交加街38號」正式列入黃世柒分身名單，請繳付50歐羅及護照解除

謝謝。

幾時add我入五毛list

加咗你就冇得去美國

我覺得黃世柒好有潛質去寫一個無害無 ransom 既 ransomware

萬年難得一見既IT人才

會員 “歐陽儉” 已納入黃世柒分身名單，請繳付50歐羅及提供護照解除

如果中共用最好的牙醫收買牙澤,交左資料的人等仆街

Martin Oei 黃世澤 Telegram 頻道, [17.03.21 06:35]
由於要捉言論自由果啲黨羽，經研究後，至少有四個人仍然係鬼，所以我會開始另設 Private Channel，Private Channel 要取得 Invitation Link，必須 Email 去 martinoei@martinoei.com或去FB Messenger 留低真實姓名、相片以及IP，或回應進一步保安查詢。

會員豁免有關限制。任何人可以提供言論自由或其黨羽真實資料，亦可以獲邀請 Link 入新Channel。

呢篇野先精彩

牙澤9UP BioNTech 復必泰點解仲未到香港
22分鐘維園亞伯式9UP

公民開智#70063 已納入黃世柒分身名單，須繳付50歐羅及提供護照以解除

人人都是黃世傑分身

條友同勒索有咩分別

條友侮辱外省台灣人仲屌人老味

班ON9垃圾盲粉縱容條垃圾周圍咬

有分別，勒索係有呢重要野俾人拎左/挾持

黃世柒就無啦個五毛list 公信力=0

個五毛list = hall of fame

推

5毛無我份

班教徒傻到叫人唔好打針住都屈係幫中共做事

黃世澤呢條友真係垃圾黎